香港係向下沈緊既鐵達尼號，而家有幾架救生艇，走唔走？

唔走

點解

連登5毛：一齊入集中營先夠義氣

唔走係好浪漫

但係走到
等住你既, 就係精彩既人生

在某個村落，下了一場大雨，洪水淹沒全村，一位神父正在教堂裏祈禱，眼看洪水已經淹到膝蓋了。一個救生員駕著舢板前來，跟神父說：“神父，趕快上來吧！不然洪水會把你淹死的！”神父說：“不！我深信上帝會來救我的，你先去救別人好了。”

不久，洪水淹過神父的胸口，神父勉強站在祭壇上。這時，又一個員警開著快艇過來，跟神父說：“神父，快上來，不然你真的會被淹死的！”神父說：“不，我要守住教堂，上帝一定會來救我的。你還是先去救別人好了。”

又過了一會兒，洪水已經把整個教堂淹沒了，神父只好緊緊抓住教堂頂端的十字架。直升飛機緩緩飛過來，飛行員丟下了繩梯之後大叫：“神父，快上來，這是最後的機會了，我們不願意見到你被淹死！！”神父還是意志堅定的說：“不，上帝一定會來救我的。上帝會與我共在的！你還是先去救別人好了！”

最後，洪水滾滾而來，神父被淹死了……他上了天堂，見到上帝後很生氣的質問：“主啊，我終生奉獻自己，誠心誠意的侍奉您，為什麼你不肯救我！”上帝說：“我哪裡不肯救你？第一次，我派了舢板去救你，你拒絕了；第二次，我又派一隻快艇去，你還是不要；第二次，我以國賓的禮儀待你，派一架直升飛機來救你，結果你還是不願意。我以為你急著想要回到我身邊來。”

走就一定走，冇命嘅話唔會有機會贏

但係就算鐵達尼沉撚咗，都會繼續搜索生還者

經過咁多個月，都好清楚雞蛋撞石頭，淨係留喺鐵達尼上面唔搵人救船救上面嘅人，唔會有生還機會，隻船都一定沉硬。

除咗要繼續喺鐵達尼上面搵方法保命，更重要嘅係令搵外界援助，搵更力嘅石頭去撞石頭先有用

利申：我只係講緊鐵達尼號（明就明啦）

強國先係下沉緊既鐵達尼，香港不是

留意返救生艇只係到咗附近
未真係埋嚟救人

家人：你又冇犯法，你比人煽動走咗，邊個照顧我地

出曬聲話比
突然反口
啲市民會點諗？
英國市民呀，唔係香港市民呀

英國都放晒風bno可以入定先，唔會好耐啦

唔係話割定唔割，要救人，首先要自己安全。

我一早講左

上唔上到，比D女人細路上晒啦

以前聽過依個故事，好有意思

岩 ｐｒ公司好想香港人送頭
坐緊監啲ｃｏｎｄｏｍ話知佢死
唔搞事咪冇事囉

自身難保，講警暴都拉人封艇

唔係當義士condom, 而係無能為力

除非俾軍火香港人

沉沒成本謬誤

驚死走理解
但唔好講到走係為左救人
好虛偽

你估有軍火就一定贏咩
有軍火互打死既手足肯定更多.

都係個句, 認清目標就係:用任何方法搞到支共生不如死。
走左既手足一樣可以係外國搞遊行搞展覽之類， 如果幾十個國家一齊搞支共又無得滅聲 （如果佢強硬滅更好）對支共傷害可能更大。

共有滅撚左支共先係對得住手足

畀支共政府香港政黨厄得太多
我對所有政策政府政黨都有保留
唔敢信任...

唔走，我要留低全力整沉佢